會唔會係自己諗太多..

嚟年成日好易小小事就好緊張諗好多，個人好易傷感1隻字/1個動作，都會令到我亂諗嘢搞到情緒低落同好易喊... 好辛苦成日喊..一諗到某方面既嘢又會好似透唔到氣咁，個心口好似比嘢壓住咁
日日咁樣生活好9煩 成日無端端唔開心..可以點解決

128維園見

唔好諗咁多啦 越諗只會越煩 唔會解決到問題
個人放鬆啲 跑下步 同朋友傾訴下

唔知自己係咪自作多情真係好辛苦

樓主你本身個人都好多愁善感架嘛？
其實咁樣性格既人都有好的地方架喎
不過情緒容易波動d
個過程係會好辛苦

唔想傾訴.. 佢地唔會幫到我

我無特登去諗..但係可以無原因咁突然間好down

之前都唔會 係嚟排奇撚怪怪
自己一個就好易喊
好似就嚟痴線咁
郁啲就唔開心

點解決

係突然依排係咁？
係咪近排有發生咩事呀？
如果無事好少會突然咁樣